訓街可唔可以入黎開post?

政府幾時派公屋比我地

毒步

有水管屋